哩類構圖點影？

抽一張圖做例子
我見好多人上山影相都可以將自己融入埋個景
但問題係：我有搖控快門、腳架，但點先可以企得咁遠影相？ 係真係要企到咁遠影？

其實係等人上山影鳩人

其實呢類多數嗰model都唔係嗰攝影師，實際上又要Set好鏡又要跑去企位好麻煩又哂時間

利申 9up

3個人咪得

影好個景，key兩粒人上去

key上去咪得

You get the point
感情台變攝影台

比埋片你睇

相中果對情侶都識影相，所以無諗到原來可以搵人影

Set好晒所有野，之後叫等第三個人禁快門

玩開攝影巴打ig互follow

我諗呢個topic比較適合你

燈膽

航拍機

其實唔洗走到好遠，支鏡夠wide就得

先唔講佢改相，d色執得仲核突過原圖

長曝光，航拍機做到咁定？

三腳架模式

真心唔識，無玩過

咁色呢家野好主觀既

其實如果用wide鏡，尼個距離唔算太遠，用遙控快門，或者調延時拍攝都可以影到，當然甘做會辛苦d，同埋會擔心部相機嘅安全 set好機有朋友幫手按快門就最方便

毒撚負責影相，情侶就上山sweet sweet，咁咪得囉

photoshop

影左情侶剪影 再影山剪影+星河
Key埋一齊

尼你老母
甘你老母